[BNO]見到YOUTUBE有PATREON港人英國經濟圈，當做下打手推薦

睇下work唔work

另外仲有個老人院(自稱)channel

利申 search BNO見到有幾個channel幾好睇推介下比大家支持下佢地海外老人家

push

Kings and prince
英國老人院
移民英國生活點滴

最尾個個係一家4口去左小鎮

我都有睇開佢地2個
push!!

鐘意睇呢幾個YouTuber, 比較似真正融入到英國既人講野慢少少，多d生活環境講下，小朋友讀書又有講